\selectlanguage{italian}
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\fontsize{17.28px}{6mm}\selectfont \textsc{\textbf{Università degli Studi di Salerno}}
\end{center}

\begin{center}
\fontsize{17.28px}{6mm}\selectfont
Dipartimento di Ingegneria dell’Informazione ed Elettrica e Matematica Applicata
\end{center}

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[width=60mm]{logo-unisa}
\end{figure}

\begin{center}
\fontsize{17.28px}{3mm}\selectfont
\textbf{ABSTRACT}
\end{center}
\begin{center}
\fontsize{17.28px}{6mm}\selectfont
Realizzazione di\end{center}
\begin{center}
\fontsize{17.28px}{3mm}\selectfont
un applicativo per la simulazione
\end{center}
\begin{center}
\fontsize{17.28px}{3mm}\selectfont
di architetture di rete distribuite
\end{center}

\vspace{15mm}

\begin{flushleft}
\textbf{Relatore:} \hfill \textbf{Candidato:} \\
Chiar.mo Prof. Vincenzo Matta \hfill Gianluca Boiano \\
\hfill Matr. 0612700031 \\
\textbf{Correlatore:} \\
Ing. Marco Tambasco

\end{flushleft}

\vfill

\begin{center}
Anno Accademico 2017/2018
\end{center}
